人生苦短，復活節假期想行山的人不妨入一入來

依家個Group想加人，如果你復活節內想行山但搵唔到伴，不妨係telegram搵 @lifeishortlifeisshort ，話我想係復活節行山，我就會提供一個 telegram group link 俾你。

依個group唔會要求人成日上水吹水，間中望下 Pinned Message 有冇啱的行山活動，有興趣就參加即可

男女比例？

未行過山 想試下

死mk收皮啦

年齡介乎太約？

搵你唔倒bot ……師父

做咩姐 唔得嘅咩

成個group得D男仔行山